白俄羅斯人很勇敢

*白羅斯

真捉鬼！

白俄羅斯真係好似一年前既香港
今次係拉攏歐盟🇪🇺既契機，
新八國聯軍仲差3個